1111勢在必行！快啲入嚟搵你個日既角色！9/11版

香城online之黎明行動！
行動：18區開花 塞路塞鐵 再遊擊商場全日抗戰！

時間：
6:00哨兵/響號角 連登 tg即時報到！
6:30入場 熱身
7:00 正式開波(行動細節請睇返另一個post

如果 係如果當日中午已經收左皮 就lunch即時轉場去香港核心區集中同佢爆seed!

角色：
和理非1（返工返學look另預備風褸）

未有一定罷工罷課決心既 個日想被罷工既手足
可以一早到黨鐵等人 盡量多人塞晒啲出入口先

如果重狗咁點算？第一 班狗分唔到邊啲真返工藍絲
班狗硬要行動既話可以攬炒藍絲 都係助攻黎

如果佢地係咁驅散喎 咪入車箱再玩過

和理非2 （街坊 black bloc or 風褸）

個日請左假預玩一日既手足
幫手塞陸路 不合作方式癱瘓交通

勇武手足

呢度唔詳述 小組再自行組隊行動

以下係當日既首要癱瘓路線千祈唔好阻塞！（會繼續更新）

中西區
西口

灣仔區
紅隧出口
軒尼詩道
怡和街

東區
太古
西灣河

南區

九龍城區
獅隧落橋位
迴旋處
彩虹交匯處

黃大仙
龍翔道

觀塘
藍田迴旋處
觀塘道

油尖旺
西九龍走廊
連翔路（3號幹線）
彌敦道

深水埗
長沙灣道
荔枝角道

荃灣
大涌道迴旋處
德士古道迴旋處

葵青
青山公路
貨櫃碼頭南路

西貢

沙田
大圍站迴旋處
翠榕橋 + 十字路口
沙田醫院迴旋處
大埔道沙田段（新城市對出）
獅隧(大圍入口或九龍出口)

大埔
廣福迴旋處

北區
鷄嶺迴旋處

屯門
屯門公路 新墟路段

元朗
大㰖
元朗公路
天西十字路口

東涌
青嶼幹線

公海集合地點安排：
(屯門區)屯門: vcity(新鴻基)
(元朗區) 元朗: yoho mall(新鴻基)
(北區) 上水:上水廣場(新鴻基)
(大埔區) 大埔: 超級城
(沙田區) 沙田: 新城市(新鴻基)
(馬鞍山區) 馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
(西貢區) 將軍澳: 坑口連理街(黨鐵商場)和坑口東港城(新鴻基)
(荃灣區) 荃灣: 荃灣廣場(新鴻基)
(葵涌區) 葵芳: 新都會(新鴻基)
(青衣區)青衣: 青衣城(黨鐵商場)
(油尖旺) 旺角: MOKO新世紀廣場(新鴻基)
(尖沙咀區) 尖沙咀: 海港城(好多藍鋪)
(九龍城區) 九龍塘: 又一城
(黃大仙區) 鑽石山: 荷里活廣場
(觀塘區) 觀塘:九龍灣德福(黨鐵商場)
(港島區) 銅鑼灣: sogo(好多藍鋪)

現階段得返一日時間 手足請今晚聽晚盡我地最大嘅努力去連儂牆 IG FB Airdrop 宣傳！

最後 呢一戰係我地突破樽頸既重要一戰 但呢一戰只係新抗爭既開始 無論結果點都唔好灰心！

黎明來到 要光復這香港
同行兒女 為正義時代革命！

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

繼續更新 繼續宣傳

推 宣傳 連儂牆需要大家

推

時間無多 一定要成功 比大家睇下香港人既決心

推 有咩建議快啲提出 聽日會再更新版本

幫手推一下!!

推呀 有意見盡快提出

朝早開花還朝早開花 罷還罷 兩回事黎既 千祈唔好混淆！

爭咩吖 兩樣溝埋變做開花三罷丫笨！

連儂牆要人呀

1111 黎明行動啲文宣一貼連儂牆即刻比人撕晒

推呀 今晚要狂谷宣傳到天崩地裂

許勝不許敗

推 一個都不能少

咁樣我會番唔到工，唔好咁做。

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

推啊 星期一三罷

黃大仙應該仲有彩虹交匯處 (清水灣道－龍翔道－觀塘道－太子道東交界）

Push

推 (P牌)

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
（樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！）

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[/quote]

有心就一定罷得成

表態啊香港人!

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img]

冇用 黑警殺完人姦完人毛都冇少條

不如大家投降啦 香港人搞唔到革命

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

想每個行動都多啲人？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

1111勢在必行！快啲入嚟搵你個日既角色！9/11版

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

認同既請比趣

千祈唔好打爆車箱入面D玻璃，或者搞車頭車尾緊急出口，應該要搞好耐，咪阻我返工

千祈唔好

Pish

我要見到全港馬路都係rb

將我地5個月黎升爆晒既所有技能出晒黎打塔

推[

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

無人推

推啊

最緊要多人

Pish!

支持

天水圍唔整塞條元公都塞唔到

只要係香港人，行一切可行之事

做你想做嘅 唔需要計劃

草木皆兵。

一呼百應。

推爆行動post

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg/air drop
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

好呀 星期一7:00落黎現場睇 咪撚遲

要預定召喚神獸，肯定有藍屍搞事，話唔定有人揸車撞手足

推行動po

Up

都幾肯定會有班藍絲屌晒鬼
根住又會話阻塞交通影響白車

Pushhhh

推
推
推

push

唔知點解，感覺唔會work

但兄弟爬山，唔割席

行動post得百幾正評 香港人做乜鳩

行動post

[推到聽朝］星期日朝早10:30 中環和平紀念碑 Poppy Day紀念儀式 全人類出席！！

又係時候練車啦 車手們準備！

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

pish

你可能覺得自己罷工無咩用

但係多一個人罷就多好多

記住 大家都係呢個社會既持份者

11·11 大三罷 到時見

同行兒女為正義 時代革命

P牌嘗試推行動po

推推推

每個人做小小都影響好大

甴近平！

有用post push

推 終於黎明開花

實好多鬼 攝衫

千祈唔好拋雜物落馬路，就算司機落車清，都有排清，到時塞晒車就唔好啦。所以千祈唔好咁做

Tui

推 聽日開花 星期一三罷

推！

人呢

行動po必推

小西灣人有意入 11.11 塞總站

南區記住千奇唔好搞香隧同薄扶林道！！！
南區友會無得翻工架！！！

推啦 個撚個1111post都咁少正皮

麻煩樓主盡快聯絡黎明行動admin

Fail 請假就唔係罷工
罷工就唔需要請假

改改佢

求下你地塞爆東涌線

點解熱門得一個post

push 行動post要推

同埋大家要再比多d心理準備，

「如果係一場戰爭，軍隊入面每一個士兵，無論係咩位置，你本質都係一個士兵。」

甴近平

一定要停工

將三罷練成習慣！

推一齊突破樽頸

推

兒登仔5個月以黎都冇停止過捉鬼 發放假消息等行為

港奴可以打正旗號話被罷工 麻煩都幫手配合下

和理非可以無限搭扶手電梯同lift, 不停上落輪迴
塞死區內主要扶手電梯都已經好大鑊

可唔可以5點就開波

i will be Kratos，i will bring the Ragnarök to Hong Kong.....

被罷工

推爆佢老味

有女學生比人強姦，男學生比人殺

大家罷到工未？

推爆！

唔好啊，我想返工

土瓜灣好多交通春袋，大量巴士經，如果無得搭黨鐵個個就會搭巴士，所以千祈唔好搞土瓜灣啊！！！

11/11三罷塞紅土好重要!

因為紅隧每次都好快有職員清場，所以起前小小既位，土瓜灣九龍城位塞下，就會影響好多地區，包括過海路紅隧線，上沙田，來回觀塘道路都會癱瘓

※紅土要大家幫手※

大西北搭西鐵返港島似乎冇影響

想罷但又驚嘅人 一定要返工look出黎幫手塞
塞撚曬返唔到就唔港驚秋後算帳
大家好似612同85咁 齊心啲好唔好！

推到上熱門

大搞

好

推啊屌你老母

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

推！非常支持

樓主一睇就知唔係港島人
你地一封左東區走廊知唔知成個港島會癱瘓左一半？
唔好咁做呀屌

有用post必推

罷！

自爆？

你睇channel先

好早已經係入面

咁太暴力啦

有啲位錯咗啊
部分商場咁早未開

有冇個新list #1個個係from樂觀sir

頂你搞到啲消息好混亂...

聽日更新終版

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

聯絡頻道公海admin先啦
你又唔係搞手
自行出終版會搞到手足唔知睇你定係睇搞手版好

搞手版係咩

我想被罷工，所以會早啲出門口

咪叫你聯絡admin搞手
唔通喺度講咩
...

唉 第一你唔係搞手但多謝你幫手出po
第二最終版係咪應該留返比黎明行動嘅搞手自己講？

Sor

Thx 你明就好

同埋你喺度講完都唔多人睇
好難集中發佈消息啊
你咁幫得手搞活動
真係聯絡下admin啦
佢哋需要你

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 全港三罷 早上七點 和你周圍塞

721 831

收到 等搞手發佈

重要post，推！！

唔該大家幫手推行動post la
P牌仔表示 我推唔郁

黃大仙龍翔道之外可以行過少少去彩虹交滙處塞
一塞就塞太子道西同龍翔 觀塘黃大仙馬路都會癱瘓

建議搞埋西鐵綫 次次返工都好順

功成在於每一位 加油

手足加油 你諗下 如果一早7:00落到黎成街都係手足 係一個香港奇蹟

我會準時落樓等手足 希望手足唔好掉低我

到時見 我要享受黎明既空氣

我要晨早返工！

我既角色係
翻學

跪求早啲開始，要罷埋全港中小學

求下你一定要塞 我唔想返工
最慘係新工未過試用期

大三罷

推！三罷需要大家！

屯門緊係屯公上橋個個位

和理非幫手早d去等車番工啊！

推 聽日見

唔好塞馬路呀，好多豬要工作

推推